記者覆述示威者中鬼計被引去北角事件

一班示威者討論，網上及Telegram開始傳北角聚集白衫人
但其實當時係沒有任何可靠消息證明此事
他們討論完決定前去增援，睇吓有乜嘢可幫手
點知去到炮台山，五六架警車突然駛到，警察立即下車，前後包抄捉人

Fact check真係好重要
如果真係聚集白衫人，起碼都有相
就算有相，亦要確認係咪翻炒舊相
如果自己有識得係北角住朋友，可以搵佢哋充當哨兵探一探先

另外就算假定北角真係聚咗一大班白衫人
其實有去嘅必要咩？
更加唔應該去，由佢哋係北角食塵

而家同打仗無乜分別
敵人會散播假消息，會派內鬼
下三流招數百出

大家要有智慧
唔想有人再中鬼計，大家睇完記得傳開去！

📣 請訂閱作戰研究院 Telegram Channel ➼
戰術研究 | 抗爭資訊 | 時局分析 | 評論 | 趣事

自推 1/10